［轉貼] 流傳清息指若示威者殺死由公安冒充的警察 警隊將安排香港警察交換身份

轉自雲海facebook
啱啱收到一啲警隊嘅內部通訊，表示香港警察高層42樓安排左一個緊急情況，萬一有示威者打死左冒充香港警察嘅大陸公安，警隊裏面將會整死一個警員互換身份交差！當然冇辦法知道訊息真實性,(fact check 唔到，sorly）若果係真嘅話，你哋警察都人人自危啦，講真唔使示威者殺左一個公安先啦，警隊自己殺死幾個同袍屈示威又得啫！警嫂你放心玩啦，玩完你老公都死撚埋無人追硏你！

如消息屬實
本人強烈抗議香港政府罔顧警察性命
支持香港警察揪出內鬼 以防被祭旗
祝福好人一生平安

請廣傳

On9

信唔過

aggre

咁佢有名有姓架嘛

一查就知有冇呢個「香港人」存在

消息不能證實

話死左條友叫陳小明
一查就知陳小明係真咪人

文宣本意係好，但連我都唔會信啦

Condom梗係用完即棄架啦

親 寧可信其有呀

親條毛咩親